★全球 iCloud、App Store、Apple Music 故障 大量蘋果服務暫停

今天，如果你發現 App Store、Apple Music 以至 iCloud 服務出現故障，不是你的個别問題，而是 Apple 的問題。

根據 Apple 的系統狀態監察頁面的資料顯示，目前 Apple Store（Mac）、Apple Music、Apple TV+、iCloud 多項服務也曾出現故障，部份至今仍未能使用。遇到這些問題時，相信除了耐心等待外，也沒有方法可解決。